預料林奠政府會令香港走入不歸路

期待唔使一個月香港爆到好似武漢咁

清殺廢老 非常期待

林鄭真係戇撚鳩

yay

咁又點
香港人夠膽推翻個政府咩

一撚定

清殺埋班死黑警